套機動兵器破滅魔劍又幾好睇

用左幾十集塑造左一個最勁嘅敵人出黎，去到結尾主角先出場，一槍一件，又唔係直接打死最勁嘅敵人，而係一級級咁打，突顯魔劍實力得黎又唔突兀 最近少見咁有編排嘅動畫

完全破壞成套嘢平衡

主角係魔劍同黑衣人喎

我都認同

破滅魔劍世界第一

沙煩
阿沙先
寶具
破滅魔劍·達因史雷夫

黑衣人呢
咩寶具?

佢高傲，但係宅心仁厚；佢低調，但係受萬人景仰；究竟佢係神仙嘅化身，定抑或地獄嚟嘅使者？無人知，但係有一樣嘢可以肯定嘅，每個人都會畀一個稱號佢－破滅魔劍！

cls

唉,滅團可以好多種方法架嘛,你話佢地係宇宙老鼠抵死,之前又殺人太多,主角必須死,以免教壞細路,OK,無問題,但唔該編劇唔好吹到部狼王反應點快點快點勁點勁,俾個二打六"索加利",有冇搞錯,如果怕無人收到狼王皮,俾佢無雙先,展示下超實力,三個阿賴既超人能力,無人搞得掂,先黎個萬箭穿心,咁我就收貨,唔識度橋都睇下電影英雄啦唔該,個編劇真係吃屎,好地地一部正野俾佢搞屎晒,好嬲呀!!

到底無雙完萬箭穿心死勁d
定係無雙完萬箭穿心再無雙力盡死勁d

咁同打到最尾禁個掣delete左部狼王有咩分別
加上佢本身就係因為地面部隊搞唔掂先出禁武
呢個point有咩好屌

講到宜家唔係用Del制咁

又無新機屈鐵華團機，編劇懶得諗，就用禁武清場，咁點解一開波唔用禁武清場，死少好多人，反正都有媒體管制，無人知

咁撚樣先係無路可走

你睇超人佢都唔會一出嚟就開大做低隻怪獸啦 一早清場你連第25集前半既打鬥都冇得睇
btw編劇懶我buy 成套鐵血去到尾係咁用同樣既錯誤嚟發便當

個黑柴主角死得好慘
監生俾個大隻佬夾死

D下屬咁愛戴佢 一定要用破滅魔劍用斬首幫佢報仇

等睇gvg出1000機 破滅魔劍
儲完氣開炮即刻顏射全場
好撚好玩

岩呀

中咗魔劍先夾架

皇天擊殺

真心定假膠